放棄搵鐘意你既人

我正式決定放棄搵鐘意我既人，
唔會搵到。
就算一齊到 唔代表個個人係鐘意自己
佢鐘意個新鮮感 鐘意你夠鐘意佢咋
時間一耐 佢好容易無feel 因為由始至終佢唔係鐘意緊你呢個人
到有新對象出現，你開始分辨到 佢只係想談戀愛 並不是愛。唔會再中個頭埋去了。
我不是對愛情失去信心，我是對自己失去信心

放棄搵人鐘意你啦 唔好等人愛啦 自己愛自己啦

靚女唔使搵